[突發] 發現達哥其實6月4日直播已經表咗態

Bam人咪已經表咗態囉

係得d达粉扮睇唔到 繼續盲撐
仲講埋乜野兄弟在心中
而家佢明顯紅底 真係發聲都只會支持政府
連登不嬲反紅底藝人 荷蘭叻 梁勁廢
今次叫達哥表態就話人紅衞兵

無人攞枝槍迫佢表態，佢自己自動表左態

搬你老母咩連狗，迖狗撐中共點解唔係時事

呢期真係大鑊, 簡體字 + 69 遊行,
佢真係要避一避

佢再撐落去盞仲柒，日日對chatroom選擇性失明/bam人